【夜已深】又開始用「左膠」黎挑起新仇舊恨

我好撚憎左膠

但係而家仲用Fake news黎狂屌左膠係冇撚用
香港生死關頭仲想內鬥
想吹風既人睇路

睇路呀

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

阻膠、休息撚存在係事實，唔係吹風，你如果想運動成功就應該一齊屌走阻膠同休息撚，而唔係響度扮和事佬

咁就好似立法會義士咁一野稱走白頭佬咁囉
上黎屌為乜呢

突然好多黃埔屌左膠post,
三毛開工了
已經有一個相關post係要不停開洗版

咪撚分化

休息撚係狗黎